點解雞蟲唔驚有性病？

如題，搵個正經人家唔好咩。

樓主應該有少少問題

叫雞就會有性病？出嚟做個 d 隨時仲乾淨過周圍揾 sp 個班港女

正經人家你估人地真係正經咩，咪又係屎眼都比人玩埋

真

真
睇下成人台就知 女人仲癲過男
群p一路比人屌一個路含撚

自己都有就唔會再驚

用套

無睇開成人台，有無post

真阿。勁多港女俾人搞大個肚落埋。SP 百人斬 。 分分鐘多過接客

咁你行街都俾車撞死啦會

無限中出放題
叫雞大家驚青都帶袋吖

咩唔驚, 玩完我打個咳痴都驚, 驚完再玩囉

大部份性病都有得醫

168個post

快感嘅需要蓋過有病果種恐懼

真
多數射完先知驚不停loop

差在未用放大鏡睇jj 但隔個禮拜又無咁驚

搵到先得㗎

叫雞叫到自己都呃埋
正常人要返工返學 識人都要時間
做雞開幾日工翻枱率都高人成個月啦 仲獲獲唔同人

點解約炮唔驚有性病？

少年你太年輕了

叫雞你想唔用都唔得，你夾硬環屌肯定俾人打鑊金到落到樓

點解做愛唔驚有性病？

叫雞你無得唔用套
但班港水一起水個陣，你冧得佢掂環屌中出乜都得